# femedell

Integración del repositorio para el proyecto de femedell para el codigo fuente
se analiza que por la premura se utilice preferentemente

* arquitectura MVC
* materialize css
* PHP con codeingniter
* MySQL y DER con workbench